國難五金宣布無限期停工

嘉年華

屌 呢班人到底咩事

幾時開埋爐bbq 帶埋個波去踢？

陣間又入黎話咩苦行又快樂抗爭
樓主你等變五毛啦

休息左成個星期 仲搞嘉年華

究竟佢知唔知我哋死咗幾多手足

邊條on9

唉

下次拎埋個藍球 係條街打波啦

班狗仲開緊槍射手足

屌邊撚個慶祝生日

這是正式錄用的抗爭者嗎？

做乜鳩呀 下面死人上面慶祝(生日)？
即係咁 唔係唔畀你慶祝生日 但都唔好喺太子站吖

食乜撚嘢蛋糕啊....

食完唔方長命

你對唔撚住班手足啊屌你老母！

推到佢地解釋

靈堂唱生日歌

我割你喇 屌你老母
你嘉年華都不是阿
係唔識尊重阿

其實係唔係無撚左個腦

利申：不割蓆

太離譜

屌你老味，班人又咩事呀，傻撚咗呀？
現場冇人屌？

咁樣等於暴露你既身份，10零歲女仔，生日，仲唔捉到你？

開心野唔洗咁揚，依家係關鍵時刻

好多人suffer緊，認真小小，唔該

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

想知現場係點
圍住佢唱生日歌？？

有冇腦都無所謂，反正你地都唔會割，怕咩？
繼續包容啦

又係啲打卡港女

咁撚樣騎刧左個活動

一定系餓底,餓到抗爭半路食蛋糕

唉佢地慶祝都算，可唔可以考慮下地點...係咪唔記得831發生咩事？

嘉年華會係禁忌，同埋隔離兩個細路比人捉果陣佢地又做緊乜野？

傳出去外國真係醜死

唔識教到識

但今次係我最後一次容忍

事不過三

諗起都正

依啲真係想割
手足被人強姦謀殺
你地喺度玩得咁開心
要玩返自己屋企玩啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

真心ON9
太子死左人
2000幾個手足被捕
唔知幾多個死左 性侵左

竟然係太子站 食蛋糕
屌你要慶祝就返屋企啦

呢D ON9仔真係破壞晒抗爭活動

香港人加油
難聽過粗口
無限期罷工
打工仔say no
工會冇進度
春袋揸唔到
勇武巴被捕
冇人打popo
(諗到再加）

唉 唔好咁啦
係靈堂度隔離慶祝
尊重下手足啦

狗察長又發功

痴撚線，琴日先話要為15歲女童攞返個公道，今日開party!!
我屌囇佢地老母

要慶祝返屋企慶啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

係咪好想中出條女

sorry 錯手負評

咩事

搞嘉年華唔緊要,大家辛苦想放鬆我明
但可唔可以揀個好d嘅位?你去新城市好無?
太子?831冤魂?警署?岩岩幾個鐘前有成推臥底捉左手足?橙旗?開槍?

要溝女睇時候啦
依家出黎係咩目的啊

當你回想返所有被捕、受傷甚至死亡的手足，你就知道依班人做既事係幾咁可笑

都係果句不割𥱊，不分化

如果你要慶祝大可以離開前線，咁樣在前線慶祝可以話係對犧牲的手足一種侮辱

幾時既事？？

生日主角夢世欠咗搞手
今次唔方唔難忘

唔好轉移焦點，呢啲人就係你地所謂既手足

要特登搞分化既人，著黑衫一樣得

屌佢老母

都幾戇鳩，出嚟做下樣呃like，直播緊仲要係太子搞，係咪想全香港人同佢講聲生日快樂？唔好意思講錯咗,應該係話全球人,今次香港人抗爭件事有外國新聞有報道

我諗對方無你咁on9用依啲野嚟分化

返5年前啦 今鋪仆街

慶生唔係問題
但明知喺狗屋對面可唔可以唔好搞
你要慶生班手足自然唔會掃你興
但你分分鐘累死手足
咁樣同企喺前線但玩緊電話有乜撚嘢分別

要嘉年華快樂抗爭可以
商場一定得
就算堅持要喺街頭
可唔可以去遠少少

可能生日果個都唔知有人準備左比佢。。。

邊條直播？ 點解搵唔翻？

係咪time traveler

真係好撚on9

做乜撚野

國難五金想做大台咪出聲囉

都係嗰句，如果佢出得最多錢所有人就要聽晒佢話，唔聽就消極唔做，咁香港人一早去晒搵民建聯，一早跟共產黨姓啦

不分化不篤灰 唔洗解釋

但要屌醒大家以後唔好再有呢種行為
一嚟唔尊重
二嚟身邊周圍係鬼同便衣狗 咪拎自己同身邊人安全嚟玩

支蠟燭嘅煙...係想燒比邊個...........

明顯係藍絲扮啦

黑狗見到你地為左一個蛋糕就分化真係開心死，手足生日都出黎都屌咁大力？冷處理就得喇，洗唔洗開幾個post想熱門屌？行動post又唔推

有冇人有睇直播?
咩事?

你分化夠未？

屌還屌
大家落力推番d行動post丫唔該

搵唔到片 唔知係咪港台影

係太子搞 衣個真係幫唔落 ...

831

屌你老母

係唔係有線？

隔離有post講左

唔好推呢個

提埋大家小心分化撚
今次要屌醒大家 唔好再犯
但小心一定好多分化撚借機會引大家互屌
理性屌醒 切忌變罵戰

有錯唔通唔屌？

笑撚到我仆街
真係自己hi冇叫錯名

樓下: 樓主係分化撚 係死熱狗

屌你老母啦嘉年華 支持個班
真係對唔對得住死咗嘅人
唔好同我講苦行論
依啲係做人基本尊重黎

你都on撚9 咁樣都唔屌得？ 屌你 依家係革命定玩

推呢啲post做乜撚野？

當面勸下佢地就算，無需過份渲染。否則敵人會利用呢D手段搞分化

其實呢個幾月啲人成日喺太子站唱肥媽、毅進仔
同一個地方，一樣係唔尊重個場合
但係好似好多人都對慶祝生日呢個行為特別反感？
818嗰晚又係咁
定係因為今個星期有陳彥霖件事，所以大家敏感咗？

最最最大問題係個地點 竟然喺太子站度搞
真係好難當睇唔到
話哂個度大家都有共識係發生咗D野
係咪應該比返少少尊重

咁on9
好似over左
買個紙包 自己兩個慶祝就算啦

一定要做？人地自己鋪頭停咪停囉，一定要開？

屌唱肥媽可以同慶祝生日比

三個國難熱門post 拉一拉呢個

唉 好失望 點解仲可以咁開心

成撚日抱住不分化做藉口 正常有腦手足都唔撚會咁on9做埋依啲嘢啦

當時人而家應該日日出post好嬲好嬲
最啱貼翻啲圖去佢fb

不割 可改善 不分化

嬲但都要推番行動Post
呢D人只要求佢地日日狗姦變海上浮屍

生日都唔撚係係太子 下ma

借玩膠嚟撚狗
同苦中作樂相比
其實我覺得更唔尊重場合

但係我兩樣都唔會指責

當年係佔馬路係長期抗爭，我覺得冇問題

你on9?

唔好跟車太貼 睇左片 生日都係可以慶祝既唔應該太悲傷
都係個句 熱狗最撚鐘意認自己最激進 屌你地係垃圾 係戇鳩

個態度永世都係咁 其實可以冷處理
明咁樣放大左 會好撚嬲 其實小事黎 個到得幾條友

出嚟道歉啦

無錯 熱狗根本就係分化撚
開親啲po 都好鐘意屌 我地 根本唔當佢地係同路人

不過,生日都出來抗爭,算係咁啦,大家手足唔好再做D 咁既野.

岩 呼籲大家冷靜， 熱狗又帶風

冷處理 屌

係做錯係要改善，不過呢個時候不分不割好唔好？開成幾個post屌係咪over左

睇埋雨革D相真係

依四個月的悲傷同仇恨情緒香港從來無出現過，唔該大家留意返前線手足的感受，作出嘅犧牲及心理上和家庭上的巨大壓力

都係果句，兄弟爬山，各自努力，但一定要尊重返呢四個月來付出過嘅所有人

集屌狗好過喇，開幾個post屌手足真係灰

On9 依啲人唔割用咩用 係真係同路人會唔會咁on9仲有心情慶生 講緊太子wo 成撚日講到幾撚嬲 但做嘅嘢就不停膠化場運動 乜撚嘢和你唱 和你摺 on9

mon post狗睇得好開心

嬲係好容易，但集氣團結就好困難

係唔係同路人都好, 希望當事人出個道歉聲明完左件事佢

大家所有人都有個默契下次唔再犯呢d 錯誤好冇

我都好撚嬲，但嬲還嬲

大家推返行動post 啦，難得集完氣無謂挫自己道氣

加上對家如果知道咁樣搞嘉年華可以打擊士氣都幾麻煩

唔需要咁多個post

唉 做哂撚野呀 大佬

我錯？今次唔好話啲狗笑 我都會笑柒佢地啦 對唔住 唔係同路人sorry 同路人唔會咁on9

記得要禁不推文

你話我On9都得啊
但我真心唔明點解會有人係已經確認左一個15歲女仔已經一世都過唔到生日，同晚同一個地方有人被人拉既時候去慶祝生日啊
仲要大大件既準備好既生日蛋糕
被人影到仲要立即private個IG
我真係唔明啊

呢家就係 2019 反送中 團結精神 vs 2014 雨革亂戰 割蓆癮

既 考驗時刻

揀邊邊 行翻邊條路
呼籲勿跟車太貼！